[世界大戰]gif究竟係g聲定j聲

"gif"
"jif"

jeff

收嗲吃𨳒你老母

啜褲